[幫手推] 與其分拆狗既撥款 應該分拆派錢撥款

叫佢分拆狗既撥款寶死都唔肯，應該反其道而行，要求分拆派錢撥款，泛民肯減少發言求極速通過

唔肯拆即係政府唔想快d 派，泛民拎到道德高地，迫埋建制支持

藍絲收到10000仲理春咩，之後budget 個撥款條例草案先慢慢拉佢地唔會再話泛民

叫佢分拆狗既撥款寶實死都唔肯

自推

自推

大家而家先算等錢使，派錢快無人唔想